其實成日話警蛆推進時 倒油倒波子

點解無人做?係咪無用?

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

係咪試過唔work?

油有用，但小心tk
波子唔用，係因為放左係馬路，會sin左去兩邊

今日屯門帶咗波子，但用唔著，出咗煙重著唔切裝仆咗野跌咗4分1袋波子

咁d 車既潤滑油有無用？

咁有無咩有用 ？

巴打發夢玩波子棋？

唔平喎
偈油幾舊水得4L

花生油得唔得

花生油太稀唔得

係

事後經過戰場見到有大量豆

皂水石屎地應該唔得？

其實有乜用 放個火已經衝唔到

講到口都乾,油+水槍

其實淨膠袋膠file放落地下都夠做
但當然要留意吓膠好易印到啲痕啦 一定要帶手套避免介傷

最平嘅油就算

加埋油好似ok。。

警蛆推進時無咁點

可唔可以有d透明得方法 想警蛆仆街！一個接一個咁仆！

花生油都得喇

老鼠膠

有人用過既人講下效果如何 我之前踏過 無想像中咁勁呀